Eason搶贏劉德華 紅館跨年開騷

劉德華原定由上月15日開始，在紅館舉行一連20場的「My Love Andy Lau 劉德華 World Tour」演唱會，可惜唱到上月28日第14場時，他唱完第三首歌，突然哽咽宣佈中斷演唱會，隨後更取消28日至1月3日共7場演出。

為安撫歌迷，華仔與主辦機構商討補場事宜，並向紅館申請年尾的檔期。主辦機構昨發聲明，指昨日已接獲康文署通知，未能申請12月的紅館檔期，將於31日在官方社交網公佈退款事宜。劉德華回應道：「積極面對未來，期待下一次台上相見。」

消息對於一眾華仔迷來說，絕對是件傷心事，但是有人歡喜有人愁，對陳奕迅（Eason）與他的歌迷來說，肯定是好消息。事關，昨日華仔收到申請失敗的同時，據知Eason方面亦已經收到申請成功的消息。

叫霆鋒不要爭
早已交齊文件申請今年跨年檔的Eason，據知已經收到通知，申請已獲接納。Eason對上一次開紅館個唱是13年，他早已公開表明對今年的跨年檔好有興趣，甚至開口叫老友謝霆鋒不要跟他爭。

知情人士透露，Eason一直對於申請年底紅館期信心十足，因他知道鄭秀文、郭富城，甚至闊別紅館八年的黎明，即使今年在紅館開騷，心水檔期都不是年尾，現在更揮低華仔搶贏檔期，真是飲得杯落了。

恭
⊂_ヽ
＼＼ 喜
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼恭
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼喜
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

牛華開口霸三年, 佢知唔知醜

填海華不自量力 仲想霸多年 好彩無俾佢搶到

填海華食屎啦